/*---------------------------------------------------------------------------------------------
 *  Copyright (c) Microsoft Corporation. All rights reserved.
 *  Licensed under the MIT License. See License.txt in the project root for license information.
 *--------------------------------------------------------------------------------------------*/
// Do not edit this file. It is machine generated.
{
	"The IP address \"{0}\" cannot be used to host the server. Using default IP {1}.": "IP 주소 \"{0}\"은(는) 서버를 호스팅하는 데 사용할 수 없습니다. 기본 IP {1} 사용.",
	"Cannot use the host \"{0}\" when using a remote connection. Using default {1}.": "원격 연결을 사용할 때 호스트 \"{0}\"을(를) 사용할 수 없습니다. 기본 {1} 사용.",
	"ipAddressIncorrectFormat": "ipAddressIncorrectFormat",
	"Externally hosted links are not supported in the embedded preview. Do you want to open {0} in an external browser?": "외부 호스팅 링크는 포함된 미리 보기에서 지원되지 않습니다. 외부 브라우저에서 {0}을(를) 여시겠습니까?",
	"Previewing a file that is not a child of the server root. To see fully correct relative file links, please open a workspace at the project root.": "서버 루트의 자식이 아닌 파일을 미리 보는 중입니다. 올바른 상대 파일 링크 전체를 보려면 프로젝트 루트에서 작업 영역을 여세요.",
	"Back": "뒤",
	"Forward": "전달",
	"Reload": "다시 로드",
	"More Browser Actions": "더 많은 브라우저 작업",
	"Previous": "이전",
	"Next": "다음",
	"Close": "닫기",
	"Open in Browser": "브라우저에서 열기",
	"Find in Page": "페이지에서 찾기",
	"Open Devtools Pane": "Devtools 창 열기",
	"Select the port that corresponds to the server that you want to stop": "중지할 서버에 해당하는 포트를 선택하세요.",
	"The file '{0}' does not exist.": "'{0}' 파일이 없습니다.",
	"Tried to open preview on invalid URI": "잘못된 URI에서 미리 보기를 열려고 했습니다.",
	"All Servers": "모든 서버",
	"non-workspace files": "비작업 영역 파일",
	"Server Started on Port {0}": "포트 {0}에서 서버 시작됨",
	"File not found": "파일을 찾을 수 없음",
	"The file {0} cannot be found. It may have been moved, edited, or deleted.": "파일 {0}을(를) 찾을 수 없습니다. 이동, 수정 또는 삭제되었을 수 있습니다.",
	"No Server Root": "서버 루트 없음",
	"This server is not based inside of a workspace, so the index does not direct to anything.": "이 서버는 작업 영역의 내부를 기반으로 하지 않으므로 인덱스가 아무 작업 영역으로도 전달되지 않습니다.",
	"Index of {0}": "{0}의 인덱스",
	"Name": "이름",
	"Size": "크기",
	"Date Modified": "수정한 날짜",
	"Live Preview Ports": "실시간 미리 보기 포트",
	"Port: {0}": "포트: {0}",
	"Ports: {0}": "포트: {0}",
	"{0} Ports": "{0} 포트",
	"Live Preview running on port:": "포트에서 실행되는 라이브 미리 보기:",
	"Live Preview running on ports:": "포트에서 실행되는 라이브 미리 보기:",
	"Open Command Palette": "명령 팔레트 열기",
	"Reveal Folder ": "폴더 표시 ",
	"Open File ": "파일 열기 ",
	"Open in Preview": "미리 보기에서 열기",
	"Opening Server...": "서버를 여는 중...",
	"Server already running in another task. Closing now.": "서버가 이미 다른 작업에서 실행 중입니다. 지금 닫습니다.",
	"Closing the server...": "서버를 닫는 중...",
	"Started Server on {0}": "{0}에 서버 시작",
	"Server already on at {0}": "서버가 이미 {0}에 켜져 있습니다.",
	"Type {0} to close the server.": "{0}을(를) 입력하여 서버를 닫습니다.",
	"Server stopped. Bye!": "서버가 중지되었습니다. 안녕히 계세요!",
	"This task will finish now, but the server will stay on since you've used the embedded preview recently.": "이 작업은 지금 완료되지만 최근에 포함된 미리 보기를 사용한 이후로 서버는 계속 켜져 있습니다.",
	"Run 'Live Preview: Stop Server' in the command palette to close the server and close any previews.": "명령 팔레트에서 '라이브 미리 보기: 서버 중지'를 실행하여 서버를 닫고 모든 미리 보기를 닫습니다.",
	"Don't Show Again": "다시 표시 안 함",
	"Open Externally": "외부에서 열기",
	"Embedded Live Preview Console": "포함된 실시간 미리 보기 콘솔",
	"Run Server": "서버 실행"
}